世界大戰 巴膠係沙田馬場巴士站開拖

巴膠都咁勇武

做乜勁
成個故事係點

一邊買莫雷拉, 一邊屌莫雷拉

多謝